又一城Paul smith對出交收完腦魔嗰位巴打請入

你隻聖誕腦魔好大隻

叫我？

你用隻手舉到咁高影相真係好難睇你唔到

我嗰位巴打係灰tee㗎

btw 頭先見到有個黑杉黑褲（好似係）絲打好可愛，你聖誕有冇約人

佢唔覆我😞

話唔定巴打交收緊呢

都幾多絲打

佢同我講E出口但原來F出口
交收完成。